屌你終於成功註冊到啦(Sosad)

第一貼當然係報到下先
大家好我係屙爛屎
Linkg萬歲
林早洩食屎等執笠啦
你條仆街咁專制遲早人人棄之

你腸胃都幾差

飲親任何奶及豆類製品就會九秒九過關
吹親肚仔食得多又會GG過關
找我試毒就岩
有樣好既就係唔怕便秘

一樣
我食野飽d 都會頂住
要即屙

我覺得好大程度上係心理病